有傳Ant man 3 奸角選定為Kang the conueror

個演員其實係咩人

自膠
Kang the Conqueror

嗰角色設定上都好屈機吓
同埋牽涉好多神奇四俠嘅故事
真係要俾佢做一集就收皮嘅角色？

又係黑人

我唔明點解係ant man到出現

可能暫時未有計劃拍新一套神奇四俠，所以咪攞嚟用，希望嗰消息係流料，咁樣搞法完全哂咗個同Thanos同級嘅角色

咪係
我記得明明係galatacus thanos之類開天滅地嘅角色
不過可能MCU都無計了

Fantastic Four好似點翻拍都係落得爛片收場咁款

羅素兄弟好似講過F4佢地好興趣親自拍。

傳左好耐今次marvel神奇四俠4個主角
4人本身第一代antman已出現
當年實驗進入左量子領域被困
係量子領域出返來(現今)
先得到左神奇四俠既能力

黑人

角色樣衰

好似DC 著燈俠咁

點拍都柒

罷個屈機角色落幾乎最廢嘅蟻俠到仲要俾人一隻收皮，Really nigga?

記得之前見過有人指出antman2入量子世界有一幕畫面閃過呢個奸角身處嘅城市

有無圖睇
岩岩google唔覺有

唔係話想帶出MODOK咩

MODOK同Kang個樣都係好大挑戰
唔大改好難好睇
其實mysterio都係避咗個金魚缸

多瑪姆打都無打就完場tim

搵返隊長做神奇四俠

比返個角色佢露bird

咁dr strange 都幾勁既

最慘唔係fantastic four 係dr doom
每套電影都整到佢成個柒頭咁 啲能力又亂咁黎

至少第一套F4中佢個look都幾型嘅

btw 玩緊隻19 marvel game Dr Doom好屈

可能會用antman 3帶kang出黎做黎緊10年嘅大boss呢

個演員好似 0 氣場

咪又喺有個金魚缸

好似係投影入面先有?
如果平時就咁影住個金魚缸講野真係唔掂

唔拍dr doom 唔知點帶出黎

但Pym particle勁到開哂掛

學Avengers game嗰隻未完全體
我信concept artist有能力改造到上到大銀幕

真
Dr doom好有潛力
邪惡版Tony stark
可以一個挑成隊英雄再稱霸地球/宇宙

復仇4完鳩咗佢咪算囉

建議棄驚保平安，呢隻驚打到手部勞損

但幾好玩
點解無咩人玩

Marvel ff好玩d

lovecraft country 男主角

有玩 好撚好玩 玩咗六年

連登完全無人討論somehow

係囉 明明外國好多人玩

引人入坑先

Ching 玩到咩階段

5r5 約10隻
等緊god tier 6*
得隻Havok見得吓人 之後狂中垃圾
DKLM kabam

屌kabam 成撚日撚狗近幾個月都冇乜好嘢畀我 係上個禮拜抽咗隻6星Sasquatch 不過5星已經有齊80% god tier 算係咁

ching 聽落好似課好多

隊長 鷹眼 Falcon呢啲漫畫入面柒到喊嘅角色咪又係咁拍

認真冇呃你 玩咗咁耐淨係課咗大概$300 多好嘢主要係因為玩得耐 不過冇乜見香港人玩 所以幾lonely